"Wonen op--?"
"Op de eerste verdieping", zei Herbert.
Wat helemaal niet was wat ik bedoelde, want ik had mijn vraag willen toepassen op zijn middelen.
"Ik heb nooit gezien hem, want hij heeft zijn kamer altijd bovengehouden, sinds ik Clara heb gekend.
Maar ik heb hem constant gehoord.
